[突發]工黨散水

bi

push

pusg

pins

冷血林鄭依然龜縮
個個體力都透支唔散唔得
佢地已經做咗好多嘢